他們也有各自的避風港 可是我沒有

只能默默被道德綁架
看來我真正的避風港就只有地獄了

留位

彈彈好耐無見

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手